劉馬車宣佈參加《全民造星》第二季!

old news

隱性五毛夜子+開錯台

Show Blocked User - 夜子+
專登入黎block鐘意宣傳on9野既傻閪

又開post講個性罪犯

強姦犯參加電視節目唔係大件事咩 咁我錯，麻煩連狗調台